Danny Ings算唔算錯grammar

ings係咩tense嚟

Ings個語根係維京語嚟

我係冰島人呀hi

25仔入我利波 快d去英靈殿

分離式斷腳再中肺炎永不超生落地獄啦 仲英靈